關於志效同牙英嘅事, 有一個好消息, 一個壞消息

好消息多人想知再講
壞消息等講完好消息觀察反應再考慮講

Thx for sharing

淨係講好消息得 我唔想聽壞消息

希望樓主將呢兩個消息到死個日一齊帶埋入棺材

淨係知樓主係弱智仔

收皮啦

ccccccc

cccccccc

希望個壞消息係關於其中一個娛樂台毒瘤